銅鑼灣有邊間混沌麪推薦？

咁中二既麵有人食咩

新品香

chaos noodles

混沌麪

池記
好貴

fine dining?

唔錯 但離地
不了

禮頓道 麥奀雲吞面世家

麥奀記
不過一碗唔夠飽

混沌麪點飽
小食黎

一啖食完。。。

霧吞麵呀

加多杯凍幻茶